美國有個二郎神,TESLA 沖上2000蚊

ELON神

拜一拜先！

唔拜冇錢嬴

拜

p巴贏左幾球

Captain p

冇撚燈啦